最鐘意邊首歌既前奏

晴天
明日晴れるかな

人來人住

冷戰

暗湧

最後的戰役
以父之名
花海

Shirley
告別我的戀人們
歲月的童話
心照一生

自由花 只限前奏

小情歌 都唔錯

Time is running out
New born

hotel california

正呀 聽親都想喊

櫻花大戰
創聖大天使

每次聽到都會起雞皮

巨人兩首都好正

一定係夜曲

英文名叫 i love only you
好鐘意呢首，日日都loop

講首無咁熱門
林宥嘉 想自由
其實成首都正

K歌之王

一聽就入咗mood

Viva lavida

鳥之詩

七友

Make you feel my love

One republic- secrets

C.h.a.o.s.m.y.t.h.

不能說的秘密

安和橋

f file

告別我的戀人們

活著多好
有冇人記得呢隻咩嚟

木紋

綿綿

夜曲

約定

呢首個結尾係最鍾意
講起結尾 只有一事不成全你嘅結尾都唔錯
兩首都一定要聽哂全首先得!!

仲有faded

FYI merry Christmas mr Lawrence

晚安 耳朵 yoga

雪之華
達哥把聲即刻出曬黎

富士山下

What will I do - Cagnet

好似電影結局咁

頭d 啲歌

一絲不掛